維吾爾族被解放軍鞭打，邊打邊哭：「不想活了！」

我見到既係將來既香港人

英美澳再得把口好快就會成為現實

好撚恐怖，想捉條綠衫佬火燒

新屋嶺已經係啦屌

香港白警對香港人都係咁

真係痴撚線
睇撚到好心寒

睇到想喊根本唔當佢係人

仆街，睇咗幾秒之後聽到啲聲，唔敢睇
FUCK CHINA

香港人唔用刀捅死晒D國安就係咁嘅下場

段片既現實其實比香港人想像中更接近自己...

推

睇到好心嗡
班支那完全無同理心
根本同畜牲無分別

呢D有片你睇已經咁癲
強制絕育同活摘器官

呢啲人係要將佢啲肉逐下逐咁割曬出嚟先得

中國人無一個係無辜

屌你老母，左膠繼續睇唔到

有支那人拍你門
記得拎定牛肉刀
仲有拎定打火機同食油

根本就唔係人啦
支那死賤種

當年日本進入去南京呢其實真係做得好啱
但唔夠狠

食油撚燒得着

個世界依然容許真係得啖笑

屌支那老母
無人性

歐美左膠繼續視而不見
反而屌7侵侵

痴線

屌 比我係佢寧願死

跌咗惻隱之心

祖国关门教仔关你地咩事

Twitter版？

tweet出去

請廣傳

好嬲好嬲

港人離港賤
港人在港更賤

條片都半年前

同黑警一樣鐘意變態sm
睇佢落鞭個動作似足清朝啲死太監

如果我係咁 我一定會同你一換一

2020年嘅香港人

推呢個
好過推”的士含撚”啦 唉

睇左3秒就睇唔落去
天滅中共, 全黨死清光

有部分上到車果刻已經打

屌 好撚心噏 好怕第日香港人都會變成咁。。。

Twitter 戰線 做野啦

偉大的中國

咁都

好仆街

好撚恐怖⋯⋯

班狗係警局就係咁, 根本每日都發生緊

條片唔係話係印尼咩

香港地你唔打9佢 佢就會捉你入房虐9你

諗起史丹福實驗

繼續Blm 幫班低等弱智黑鬼發聲

冇人性

呢條條片係印尼㗎，大家google下先

後面條友頭盔寫住PKD。PKD stands for Petugas Keamanan Dalam, which is a private railway security guard in Indonesia.

新疆一定有無限嘅虐打同非人道事件，但呢條片一睇就知唔喺支那發生

有無FC

Xinjiang＝印尼？
你英文有冇差成咁啊
睇佢制服都知係支那啦

Push

收左安家費

維吾爾族唔同，佢地冇份製造呢個垃圾惡魔。

條片都幾耐下

OP你想幾多車連環相撞？

想俾所有見到嘅人都知

樓主is fake news

好多人係到問點解要走，因為武力政權比左合法性佢地，比人捉到下場就係咁唔係我唔想反抗，已經係直接玩軟禁慢慢玩死你。
今日電單車手足已經還押3個月先再審

無論係咪假 咁打人係啱？

呢句好快適用係香港 你你你你都有份造成

除晒你啲衫 攞鞭鞭你
周圍冇人救到 都啱？

發生係邊到都唔啱 私刑就係唔啱

日軍唯一做錯嘅事

好恐怖
香港人唔反抗就會咁

你一定冇份啦

支那人冇一個係無辜

又fake news
印尼片黎

你岩，但你用麥當勞啲薯條屌KFC

老解d制服係咁樣架咩
上面已經幾車連環相撞
連登仔果然多數都係無撚腦

真係好撚折墮 香港就快一樣
Be aware or Be next

xinjiang

片中綠衫已經係銅鑼灣

加速

唔好提，不利spin仇中
連登仔冇獨立思考由得佢啦

呢啲渣滓應該全家活埋啦，睇完興過火屎

睇完條片不能認同更多

印尼片黎,睇睇頭盔個縮寫

勿炒車

屌立即大量5毛認同你再狂屌連登
所以話fake news等於製造黑材料比對家

之前有段抖音係幾個公安夾住個維族

Ok拉翻先，
不過唔影響個下諗起香港人係點樣比狗打撚到骨折嘅痛恨

懲教署班仆街都用私刑虐到手足想死啦
仲未計電單車手足上庭前已經被黑警打到殘廢坐輪椅上庭

Yes
以前D人講過

中咩國人
支那佬就支那佬啦

如果係fake嘅置頂返啦 唔係有排炒

維吾爾族已經係第二個國家

睇唔落去 當人係狗都不如
屌佢老母

咪叫你走

痴撚線，地球人得罪支那d乜撚野？！

lm

所羅門巳經話要做好準備入集中營

this is war, mate.

二戰時波蘭人都係咁比德國佬對待
良知、人性？打仗嗰陣唔會有架

唔使怕，即將會發生
BNO、美金、英鎊有冇喺手？

比你估下
將來有乜用途?

武漢肺炎》港府擬斥資7.5億 在香港迪士尼附近建隔離中心

綜合媒體報導，香港食物及衛生局昨（25日）表示，為因應疫情發展，香港政府擬斥資1.9億港元，在竹篙灣的1塊4公頃的政府用地上興建檢疫隔離中心，估計將可提供最少600個隔離單位，並力拼在今年5月時完工並啟用。港媒指出，新檢疫隔離中心將毗鄰香港迪士尼樂園停車場。

仲唔走個個真係傻仔

月底起貨，要走好走

當一個政權無所不用其極, 人性良知係佢地眼中只係笑話

啲人不如諗下如果係支國點解會流出到先

我估9月前
大量拉人 封艇

Send俾教宗

你又知將來？已經發生了

我就係諗緊解放軍打人
噤黑衫著到噤咪就憲兵
不過人地MP 又唔係噤
唔fact check 好似啲傻閪開電視睇火箭
「我國航天工程偉大！」
不過原來係美帝Tesla
有異曲同工之妙

P牌又帶風向
Fact check都唔識

source?

Spin this

印尼人黎

gentle remider

投唔投降都係死路一條

納粹會做咩自己知啦

集中營好快到，唔好心存僥倖

盲撚 p牌blocked

surrender or not

the end is coming

pish

一單還一單
中國平民百姓是無辜的

原來是印尼？
做乜連登咁多假新聞

消毒火酒/孖蒸

支那人有邊個係無辜？

如果咁嘅情況預左點都死，我就肯撚定同佢死過

屌你老母 支那人亡國滅族死全家

咁印尼 都仆街含家剷 全部食屎狗

中共不是中國

依家已經係咁,D人給D popo打成點!!

屌你老母樓豬放fake news

又spin去中共

呢班又係中共問題？

中國都有親共和非親共

傳呢種誤導信息目的係幫中共洗底，樓主係5毛

就快行番奴隸制 不過我有bno 88 97後手足 希望你地拎到難民身份過到黎同我打工 俾番8磅一個鐘你地

咁你死返去支那啦 愛支狗

乜又係連燈仔

手足，頂多一陣！

我唔敢睇

呢個ig account 好多流料窩，咪炒車

死仆街解放佬
仆街死全家

fake news

真
根本殺得唔夠狠
呢個民族未滅絕根本係世界嘅罪

可能齋打唔殺就係為咗遲啲攞器官

屌

係而家嘅香港人 之前個電單車司機全身多處骨折

tomorrow hongkong

老老實實，話唔移民嘅要有心理準備

晨早流流成班炒車
十足十啲廢老

咁樣唔叫war
係滅絕人性嘅種族大屠殺

真係超仆街

人地出黎抗爭果陣，香港仲係度「我係中國人呀hi 」

Fake news

d五毛好鐘意半夜放流料引人炒車

block

一齊係火witter tag 德國

制度自信， 免費教育別國

大家一齊捅ok?

真 反正比國安捉到都有排受
咁不如一刀就桶死佢再著草好過

哭撚咗

有港樓 被鞭打 都唔驚

我都諗緊點解會有高清片，原來真係唔喺中國

好殘忍
解放軍/共產黨對內特別強捍
求下美帝消滅21世紀最後毒瘤好嗎

維吾爾族同中共淫威下仲抵抗嘅人先係21世紀需要解放嘅人

對動物都唔應該係咁啦

新疆人仲勇武過你啲垃圾港豬啊傻閪
就咁貼張圖出黎好型啊？

而加嘅黑警已經係咁啦，仲衰，手足個個骨折

早排bolton 先爆咗話trump 讚個大陸起個集中營起得好

埋到身再講

你以為可以一換一 開玩笑
一來佢可能有屋企人做咗人質
二來你睇佢啲手腳瘦到 餓到人乾無哂力 企起身都企唔穩咁

新屋嶺

唔敢睇

和理非好嘢。多啲唱歌啦

fake news
拉

香港警察日撚日已經係咁

fake

樓上咁多左膠四眼仔
同一條片改標題又一堆人話好治愈

放流料係咩心態

國安今早八點開張。
大家敢唔敢去呀？

依2年中國”老百姓”個個恨不得國家派老解殺盡港人
13億人有幾多%的人對港人友善，了解民主自由我肯定0.00001%都比多
其他的只會係香港藍絲的強化洗腦版，加埋海外小粉紅
我話你知，中共滅左，班中國”老百姓”衝哂去香港對黃絲會做咩事，只會係地獄
未撚成日覺得中國人無問題，就係因為中國5000年奴性文化出左事，先會有中共

13億有幾多%係非親共
有無0.00000001%?

幾年前fake
好似係越南

祖你老母呀

已封鎖會員 糖爸

勇士放上微博

哎

香港人: 繼續返工

霧化點會燒唔著

倒落噴霧樽 / 花樽任你噴

俾串人移民又想繼續抗爭的人睇

藍屍：尾國老造假，企圖屈中國

唉，真心佢哋幾時先會得救
將來被滅族嘅話全世界都有責任

幻想到第時我地一樣俾人捉，冇人敢出聲

拉

留低食黃店抗爭

香港黑警 已經係咁對香港人

人善人欺，比人咁打法都預咗被打死架啦，點解唔攬住死一個

Xinjiang唔po得印尼片

推呀

連登仔又幻想被害喇

一睇就假膠五毛啦

一條片睇得出有幾多五毛

手足慘好多

Tui

好嬲啊 印尼手足被打

push

美國同歐洲d 大愛撚出黎遊行未?
維吾爾族 lives matter 喎

睇返印尼殺中國人好恐怖

dllm仲話同胞？赤納粹

那麼我又要說台灣了
台灣是中華民族也可以有民主

This is sick

中國管治特色

你覺得中國人比中共洗左咁多年腦，無左中共的中國人就可以變左做有台灣人的質素同民主意識？

歷史話比你知，中共倒台只會出現更痴線等新中共
中國人無可能變台灣人，64已經死哂正常人
香港人無必要賭0.00000001%中國變到台灣的機會，就相信無中共的中國人，犧牲下一代香港人

就算台灣民主化，同中華文化都無關係，民主自由係西方野，中華文化只係有帝制同奴才制度

喺條街都見到啦

殘暴嗜血係佢哋本性

黨真係世界級魔鬼

你帶隊， 大家跟住嚟

我就諗中國點會有片流出

遲d 就係香港人

基本上13億沒得選擇非親共
其次也要有真正資訊流通
不能怪平民百姓
中共不是中國
黨不是國

可能有心流出嚇鳩你

Block 左個垃圾P牌5毛狗

痴撚線憑咩咁樣虐打人

咁....狗咬狗 兩堆垃圾種族互殺都ok
全部死清光！

btw 吳驚去左邊 又話中國護照唔係一定去到全世界
但一定會黎救佢架嗎

人民質素不能一朝一夕改變也是正常
香港和台灣也經歷一些時間

不論制度來自何方
用對人民最好的制度便好
至起碼我個人反對西方的資本主義

痴撚線
成班未FC又話我鬼又話我5毛

樓主

推 抗爭Mind Map #一國兩制已死 #香港自治法案 #取回強積金 7.11-12 初選 #Twitter

希望有一日中國人會死撚哂

點解當年皇軍唔殺撚哂班蝗蟲

依條片都好耐啦喎好似

買支碧麗珠wd40就得

Hong Kong stands with Uyghurs

Share俾啲人權大愛左膠睇

仲遲D 訓左幾個月
手足係差館出返黎傷晒骨折

睇到好嬲同咸左，今日去食黃店先

可能就有

私刑虐到手足想死!?

又玩炒車

你收皮啦
人哋勇武斬死班大陸狗果陣
你打緊飛機
搵緊哩張圖咋

左膠表示睇唔到

黨是對的

故意發布呢啲假嘅嘢 道理同狼來了一樣
到最後反而無人相信新疆真實有發生呢啲事

有冇諗過fake news傳播者唔係製造黑材料比「對家」，而係根本係「對家」

但一大堆on9仔係到附和
冇人FC，一味屌你5毛

連登仔又炒車。

狗屋 圍牆裏面都係咁

之前睇過 記得好似話唔係新疆 係東南亞國家

其實全部人都有一換一ge 勇氣，唔係冇可能ge。 不過當你屋企人唔敢一換一， 只係做負累，咁冇計 ge。

中國發生一定唔會畀人影到

可能有人誤會咗，我係講緊支那嘅漢人

岩架喇，大家睇清楚啦，呢啲就係真相

左膠睇到但佢地認為唔犯事就無事

俾人打
要反抗
死不可怕
不要受辱
香港人要掙扎
香港人要反抗
香港人要報仇

睇到喊咗，畜生死祖宗十八代

不遠

這是屬於世界第二大經濟體的內政
文明的世界強国

咁你仲等咩

走咩阿？你地對得住手足？點解自己屋企要走？

希望講過以上說話既人好好諗下香港既將來會變成點